蕭生去左台南睇台積電！

間廠大到呢

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師